\chapter{Obsah přiloženého média}


 
	\dirtree{%
		.1 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu CD}.
		.1 scripts/\DTcomment{zdrojové kódy a výstupy implementácie}.
		.2 equations/\DTcomment{výstupné sústavy polynomiálnych rovníc}.
		.2 magma$\_$scripts/\DTcomment{vstupné zdrojové kódy do Magmy}.
		.2 magma$\_$outputs/\DTcomment{výstupné riešenia z Magmy}.
		.2 time/\DTcomment{výstupné časy pre jednotlivé skripty}.
		.2 Grain.py\DTcomment{skript obsahujúci implementáciu šifry Grain}.
		.2 GrainPolynomial.sage\DTcomment{skript pre generovanie rovníc}.
		.2 MagmaSolver.py\DTcomment{skript, ktorý vypočíta tajný kľúč}.
		.2 Tests.py\DTcomment{skript, ktorým sa spúšťajú testy}.
		.1 Graphs/\DTcomment{výstupné grafy pre jednotlivé experimenty}.
		.2 graph$\_$plot.ipynb\DTcomment{skript pre generovanie grafov}.
		.1 text/\DTcomment{zdrojová forma práce vo formáte \LaTeX{}}.
	}